要諗定點攞42C 巴士CCTV 片

車牌TA7682
攞定cctv 保障自己

1）狗隻可能濫搜乘客，非法禁錮
2）頭先有影到白狗扯口罩dum 身份証
3）可能又老屈

車牌來源

自推

推

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Push

其實有幾個手足

如何不仇警？

(集中討論) 908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱

#九龍灣
2317 九龍灣有警察打人 有救護上咗42C

更加要CCTV